邊個想要聖誕卡 來來來

其實之前開過post 寫左好多已經
仲有12張 想寫埋佢寄出去 外國jj都得

想要sd個地址加收件人俾我
同埋想我寫啲咩 冇就自創內容俾你
冇收件人我就咁寫id名
eleparadise@yahoo.com

唔洗客氣 快啲搵我

fake email

你就fake
收到巴絲email啦

sd左emial比你了

收到 我一定會寄俾你

多謝你。好耐冇人寫過比我了

屌你老母留名

唔撚要

Btw 支持

send左了
lonely christmas

多謝支持屌你老母

收到 有我張卡唔lonely

Send了 希望有卡

收到 唔洗希望 一定收到

已send

收到 腦魔陪你過聖誕

已sd

Sent

收到